（冇伏請入）搖擺的雙峰

打左喇 唔好迫我再打啦 聽朝要返工呀

唉屌 打多一次啦 打埋就訓

more

以為有cat girl睇

話到明冇伏 你估呃你咩

正皮引伏